有無拜占庭歷史學家係到

我有份功課求救

Discuss the nature and workings of the Byzantine political system.

你讀乜野啊？唔好話畢業論文，呢個咁既問題出書都要出幾個volume

D騎士克步兵

估到

Hope this help

國民有雙重身份，羅馬人同希臘人

拜占庭好勁

東羅馬之所以喺中世紀俾西歐人矮化做拜占庭，係西歐人玻璃心作祟，尤其係班義大利人，自以為個出身地貼近羅馬，根本唔會諗到自己有一半嘅祖先好似倫巴第人咁入侵羅馬帝國，加上自己信天主教，自然唔抵得信奉東正教嘅東羅馬帝國自稱羅馬，其中一次十字軍東征，經威尼斯人慫恿，十字軍攻佔君士坦丁堡建立拉丁帝國

利申尻噏

拜占庭應該算是個先盛後衰的防禦性民族吧
沒鼓風爐 使拜的劍勇 遊俠 戟兵 還有聖騎兵威力大減
給我的感覺是多而不精
但拜有完整的經濟科技 便宜的垃圾海 生命值超高的建築物
以及強力的步兵殺手 拜占庭是一個難纏又難應付的民族